星影匯經理入一入黎

小弟早排去睇戲，有啲口痕想買野食，見到有啲炸野食諗住買黎食，點知個金毛收銀態度勁差，我話想要個炸雞粒，條友話炸物賣曬。。。但明明無話售罄，我算。之後我話有咩野食賣，佢西口西面話得爆谷同熱狗，我心諗點會冇炸野，係佢hea 鳩我唔想整。我買咗個爆谷，想叫杯熱啡，點知條撚樣話部機壞咗，我心諗乜都冇不如唔好開啦。我嬲嘅係轉頭岀去去廁所見到佢自己係度沖咖啡...我屌咩
有樣野仲嬲，我買完爆谷擰轉頭聽到佢同隔離個同事細細聲講話：係唔買比你呀！
屌你啦萬幾蚊人工咁嘅態度，唔該經理搞搞佢啦，又唔比人帶外來野食入去但小食部又乜都冇。

上黎鳩UP做鍵盤戰士有閪用咩，你唔直接當面屌柒佢？

嗰陣同朋友睇戲懶得同佢噪

打電話去吵囉 上連登把鬼咩傻撚

甘啱見到有關星影匯既post所以發洩下姐

但真係好唔爽

冇撚用 投訴都要上連登投訴
你名都冇點幫你follow呀 叫曬成間野啲金毛出黎?

我係你就影低佢個樣再投訴 不過呢d19工做唔做都粑

甘你老母咩 冇撚用

果日見到得一個咋

甘你老味 字都唔撚識打？

Sor打錯